[熊仔頭]波波大波波又係ig開live喇

成日都開live有咩居心
好正
之前有個人commnet叫波波嗌佢個名
把聲姣到

Link

ig:krysellawong

係幾靚嘅，對奶又大

冇波圖？

波圖呢